最後30分鐘! 未投票嘅,請你立即去投!

最後30分鐘! 唔該請未投票嘅你, 放低手上做緊嘅野去投票!

你嘅一票好重要, 所謂"積少成多!"

投票係你嘅公民責任,無論你做咩都好,呢一次投票可以影響到香港未來

所以,唔該你,去投票!

自己香港自己都唔救，無人可以幫到我地架啦！！叫埋屋企人一齊沖去投票！

快出黎la, 要300 萬

推

出來啦,暫時放低手頭上嘅野去投票!

有d野可以等,但係香港嘅未來係一世!

鄺俊宇都告急

一票係好多

投票係你嘅公民責任!

積少成多呀!大家一人一票就可以改變到香港未來!

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

投完票嘅有時間可以留低做"監票軍"!

多你一票好多，快啲出黎

15分鐘啦!衝去投票啦!

10分鐘呀!快d啦!香港未來就靠你啦!

3分鐘丫!跑啦!

完!

宜家唔該做監票軍!或者休息等黎明行動!